牛三正式開始

升到無Break

?

唔好問

Sick ball, gun!

( Show Blocked User - 没事儿 )
殘體字

牛牛來了 🐮

真係蠢撚過豬

咪推 唔該